美孚凸海樓王都沽貨移民？

美孚新邨3期百老匯街62號高層B室，實用面積1370平方呎，屬於4房間隔，而且可望維港海景及嶺南之風公園景。以2372萬元易手，比銀行網上估價2224萬元高約148萬元。單位現時仍有租客居住，故買家不睇樓便以高價入市。呎售17313 創歷史次高。

又接火棒？又話移民唔清沽貨？

老中產七十前隱形富豪都走

賣樓一定移民咩
美孚咁舊
賣左去換柏傲莊

17313一呎。。。美孚新村

個買家真係好有錢！

移民潮爆跌，但美孚人基本上唔會移民，所以呢單唔計

想睇下個維港景

點解話佢地唔移民？
我寧願話佢地拎晒外國護照但未走

美聯物業吳志輝表示，美孚新邨本月暫錄約12宗買賣成交，平均呎價13,822元，包括剛促成之罕有「凸海」連車位以2,270萬元成交，按月跌近1成。

上述成交單位為美孚新邨一期百老滙街24號中高層B室，實用面積1,389方呎，望維港海景及全園景，三房套房間隔，屬罕有優質單位，連1個車位，成交價2,270萬元，折合實用呎價16,343元。據悉，上月同類「凸海」戶成交呎價為17,314元，現下跌約6%，若扣除車位價值約100萬元，則下跌近10%。

呢單內部轉讓，廢裝修，低層，望樹頂

大陸樓都買咁貴，係我去英美加買豪宅啦香港租住先啦隨時走得